[A/I] 文明覺醒 Rise of Civilization (2)

常見問題

Q1. 點樣轉ser
縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈，揀返ser 30，第三區（長門）
（7lv係最後死線，8lv就轉唔到ser）

Q2. 咩國家勁？
每個國家都各有特色，隨個人喜歡。
有d國家研究速度快，有d採集速度快；亦要考慮每個國家相應既特種兵，一般4階兵就可以研發相應既特種兵，例如德國既4階特種兵係條頓騎士

Q3. 用咩統帥勁？
橙色＞紫色＞藍色＞綠色。同時要比較埋技能等級，5lv技能既紫英會勁過1lv技能既橙英。同時亦要考慮技能效果，例如巴御前雖然係藍英，但佢技能效果有用，所以好多巴打都會升佢做副將。當然最勁係滿技橙英。建議0課巴打可以主升紫藍將，因為好多任務會送紫藍石像，多數課金先升到橙將。

Q4. 主將副將有咩分別？
主將對於部隊黎講有技能＋天賦加成，而副將只有技能的加成

Q5. 建築工人列最多有幾多？
最多只有2列，無論1lv大本定25lv大本最多只係出2列。Vip6 可以有永久2列。

Q6. 部隊列數最多幾多？
5lv大本出2隊，11lv出3隊，17lv出4隊，22lv出5隊。所以，快衝上17大本出4隊採資更快。亦建議巴打以衝大本為主。

Q7. 咩採集英勁？
基本上後期出到4－5隊採集，每隊又可以放2個統帥（一主一副），所以所有採集英你都需要。想採集快就升爆採集技＋天賦主升採集。

建議巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦

Q8. 點樣搬城？
有3種遷城券。
橙色＝隨你想去邊。紫色＝只可到聯盟領地範圍。藍色＝隨機

Q9. 治金術前面既科技要唔要升？
治金術前面既科技可以靠開村莊或者探山洞升。所以，未升到治金術前，主升兵力研發果邊。

Q10. 戰力點計？
戰力＝統帥＋科技＋建築＋兵。兵力＝兵數。所以，戰力高唔代表一定好打。

Q11. 用唔用寶石買vip好？
因為vip6有永久2列建造工人，建議最小升到vip6。即使唔課金，只要做齊左手邊任務指示會得有寶石，寶石量足夠升vip6。

Q12. 點破敵方既反偵察？
可以派一隊1隻騎兵既隊去打佢城，睇戰報就知兵數。

Q13, 拆旗，燒旗點解？
拆旗，燒旗。代表attack 打仗。

Q14, 點樣打仗？
打仗可以分工為 掃採、插旗、集結 3個主要工作

掃採：以攻擊對方採野隊為目標（即是不攻擊對方城堡、旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等 ）。達到削弱對方資源為目標。同時對對面採集隊的傷兵會停放係醫院，結果醫院數為1000，對方傷兵數為1200，代表對方有200死兵，死兵會直接消失。所以掃採可以增加對方爆醫院的可能性，削弱對方兵力。建議用全騎士隊作掃探隊，由於行軍速度快，遇上敵軍可以快速撒退。

插旗：可以霸佔領地。由於要領土互相接觸才可攻擊對方旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等，所以起地主要目的是為了進攻。同時亦可以透過我方插旗以切斷對方插旗的路線，以達到防衛目的。巴打們需要派出兵力建造旗幟，同時另派出兵力守護正在建造中的旗幟以防敵軍行近／圍堵對方正在燃燒中的旗幟，以防敵方進入維修

集結：1隊100萬兵力的集結軍所造成的傷害，較高於由20位巴打（總數100萬兵力）單打敵軍所造成的傷害；同時集結兵力愈多我方死兵的數目就愈少。一般由對力較高、集結數目較多的巴打負責結集。如未能趕上集結的巴打，可於集結目標的附近札營，以便補兵，然後於集結軍攻打敵方時點擊我方集結軍，會出現綠色加號作即時加入集結軍補充兵力，以維持我方集結軍於最高兵力水平。

另外，需要部份巴打派出兵力攻擊正在前往支援既敵軍，以削減對方支援軍的兵力。

建議日常時間多作掃採活動，以減少敵軍的資源及減慢對方發育，亦增加敵方在正式打仗中爆醫院出現死兵的可能性。
亦建議巴打預留及儲起遷城券（指定遷城及領土遷城）一但打仗，飛城去最前線

Q15, 點樣控兵和札營？
可以利用前往資源點採集、攻擊野人、旗幟增援、攻擊敵軍的方法，以控制軍隊前進路線，可以點擊行軍中的軍隊會出現撒退與札營，札營可以令軍隊停在地上，等候下一步的指令。

建議利用採集資源點、攻擊野人、旗幟增援方法行軍至敵人身邊，到就快到達敵軍前，按紮營停下，避免使用直接攻擊敵人。因為你老西咁遠攻擊佢，要行10幾分鐘先到，敵方會有攻擊提示，亦有時間作出應對，使如增援守城令你死兵。

Q16, 攻城與守城
攻城方會100％直接出現死兵（不能再復活），不會出現重傷兵
守城方會50％直接出現死兵，亦會出現傷兵、重傷兵（可於醫院復活）
所以，不建議單打敵方有增援或駐兵的城池、旗幟、關口、聖所等等。以集結形式攻打出現的死兵數目會較小，集結數愈大死兵數目愈少

Q17, 如果善用寶石？
建議最寶石買到vip6；平時留意驛站會有平價減小60分鐘、3小時，同埋遷城卷（指定遷城、領土）、8小時護盾

Q18. 資源點重生
如發現城池周邊有野人／野人寨，請盡量打左佢地，因為野人、野人案、殘餘資源點會霸住個地下，新既資源點就唔會重生，到時只會附近無資點，要走到舞雷宮咁遠採集。另外，如果巴打們城池太密集都會減少地面可用面積，減少資源點重生。

Q19. 採資
首先請巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦。一般聖所附近會有較多資源點，亦有效果符文可以加速建造／採資

Q20. 點睇咩位置多資源
好似轉ser咁，縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈係揀返ser既，左手邊tick資源，深綠色地方就係有較多資源重生，一般都聚集係聖所附近

Q21. 聖地點搵到？
靠斥候亂咁跑先搵到

Q22. 點樣開地圖
善用偵察可以先去到世界盡頭既邊界，搵d低lv城再用斥候察佢，由隻斥候地圖。後期要人手即時控隻斥候跑唔俾返城。

Q23. 升城堡既書仔係邊道有？
參與攻打野人寨。除左有聯盟書之外，野野寨仲有經驗書，可以清一清地面加快資源點重生，得閒就多打野寨啦。

Q24. 劏肥羊（攻打資源多既城池，搶佢資源）
因為攻城部都會有負重量，攻完第一次城後，如負重量已滿，將不能再經採集／攻城獲得更多資源，必須必需先回城。
只需要點擊附近資源點，就可見到部隊陌重剩餘幾多。

如果你驚30追唔到進度，驚比其他勁人圍打，我只可以講呢個情況絕對唔會出現

1. 呢類game去到後期個進長曲線會愈黎愈平，去到1個level只係鬥人多勢眾，Ser30 有400幾人絕對係你既選擇

2. HK盟係ser 30 有關1 2 黎緊有埋3, 領地接近大地圖1/4, 唔少外國盟想join我地，你入得黎就唔會比勁人圍你，有人搞你有400幾人幫你

琴日有人召左幾十隻洛哈

柒撚左第一頭無乜到quote

有咩新post問，舊post已死，太多野唔update

各級主城升級條件

百度post 參巧用：

文明觉醒武将升星篇(狼魂国际最新修正版)
英雄培养分为升星，技能，评价，升级，天赋五部分。
⑴升星：改版后武将依旧可以跳三星 方法是把武将升到快两星停止 然后一次放进六个星星 达到50%经验即可直接跳三星 带副将
部分英雄需要10级跳三星，需要跳三星的英雄有：所有采集将领，洛哈。其他英雄正常到级升星即可，不需要跳。
⑵技能：英雄技能由于是随机升，所以不同的英雄需要卡在特定星级升满了技能才能升星，否则血亏。
必须1技能先升满（卡1星）的英雄：贞德，埃及女王，曹操，李成桂。
可以1技能升满，也可以1,2混合升的英雄：源义经，凯撒，查理，理查，西皮阿
1,2,3一起升的英雄：孙武
其他蓝绿的英雄随便升
⑶评价：评价部分不是很确定，根据各种大佬发言总结的，没提到的代表不了解。
紫色：西皮阿：罗马初始，最强紫，通用性强，可攻城，可野战。推荐带步兵。
孙武：中国初始，防守和远征不错，或者集结战斗，因为1技能时群攻。推荐带步兵，可以给西皮阿当副将野战用。
贞德：1技能是群体BUF，升满，后面技能可以不升。集结战斗时当副将。
洛哈：3技能满级可以给主将+70%经验，可以练一个，打守护的时候当副将。
橙色：源义经：好培养，建议买到V7礼包，把1,2技能升满。作为长期的骑兵队主将用。
曹操：强力推荐 新版所以每日礼包买碎片
凯撒：最强执政官活动会大量出，但是排名不高的玩家没法拿到。拿到后效果不错，1,2技能升满，后面不急。做步兵队主将。
埃及女王：贞德加强版，集结战斗，远征，防守都可以，1技能群奶升满，后面技能无所谓。
李成桂：孙武加强版，集结战斗，远征，防守都可以，1技能群攻升满，AOE伤害爆炸。但碎片难以获得，好在主1技能就行。
查理：步兵队主将或副将，非常肉。优先满1技能，但是4个技能都有用。据说3个礼盒都买，
蓝色：兰斯特洛：骑兵副将的不错任选，据说在有曹操的情况下，比源义经更胜任副将的位置。技能非常容易满。
巴御前：弓兵副将任选，比如给李成桂，技能非常容易满。

痴線

百度post 參巧用：

文明覺醒武將升星篇(狼魂國際最新修正版)
英雄培養分為升星，技能，評價，升級，天賦五部分。

⑴升星：改版後武將依舊可以跳三星 方法是把武將升到快兩星停止 然後一次放進六個星星 達到50%經驗即可直接跳三星 帶副將
部分英雄需要10級跳三星，需要跳三星的英雄有：所有採集將領，洛哈。其他英雄正常到級升星即可，不需要跳。

⑵技能：英雄技能由於是隨機升，所以不同的英雄需要卡在特定星級升滿了技能才能升星，否則血虧。
必須1技能先升滿（卡1星）的英雄：貞德，埃及女王，曹操，李成桂。
可以1技能升滿，也可以1,2混合升的英雄：源義經，凱撒，查理，理查，西皮阿
1,2,3一起升的英雄：孫武
其他藍綠的英雄隨便升

⑶評價：評價部分不是很確定，根據各種大佬發言總結的，沒提到的代表不瞭解。
紫色：西皮阿：羅馬初始，最強紫，通用性強，可攻城，可野戰。推薦帶步兵。
孫武：中國初始，防守和遠征不錯，或者集結戰鬥，因為1技能時群攻。推薦帶步兵，可以給西皮阿當副將野戰用。
貞德：1技能是群體BUF，升滿，後面技能可以不升。集結戰鬥時當副將。
洛哈：3技能滿級可以給主將+70%經驗，可以練一個，打守護的時候當副將。
橙色：源義經：好培養，建議買到V7禮包，把1,2技能升滿。作為長期的騎兵隊主將用。
曹操：強力推薦 新版所以每日禮包買碎片
凱撒：最強執政官活動會大量出，但是排名不高的玩家沒法拿到。拿到後效果不錯，1,2技能升滿，後面不急。做步兵隊主將。
埃及女王：貞德加強版，集結戰鬥，遠征，防守都可以，1技能群奶升滿，後面技能無所謂。
李成桂：孫武加強版，集結戰鬥，遠征，防守都可以，1技能群攻升滿，AOE傷害爆炸。但碎片難以獲得，好在主1技能就行。
查理：步兵隊主將或副將，非常肉。優先滿1技能，但是4個技能都有用。據說3個禮盒都買，
藍色：蘭斯特洛：騎兵副將的不錯任選，據說在有曹操的情況下，比源義經更勝任副將的位置。技能非常容易滿。
巴御前：弓兵副將任選，比如給李成桂，技能非常容易滿。

THANKS

LEADER加完晒好似仲有5點淨, 會加啲咩?
加攻?

push from hk2

攻防

留名

琴晚discord好多女人聲 救命

入左會未

幫你推下

喺tg, 不過唔同ser

留名加推post

推

玩成點

入左盟未？你好似玩好多game wo

呢隻game 歡迎新手？

why not

hi

推post

有聯盟科技同埋有聯盟幫助其實玩一陣已經OK架喇
唔駛追得好辛苦

好似幾好玩

入左會未各位

入左啦 呢個po係你開定你朋友開？

最新消息：
5hk已改名為hkL (Hong Kong Ladies), 成為首個HK聯盟之女會員公會

想問吓超值禮包邊個最抵買

最左果個 同埋 限時果D

邊位大佬

Peter gor

李成桂點拎

鬼馬

金箱

兵種相剋明唔明顯，騎兵基本質素高英雄加成又多，用途又多 想玩步兵有無前途

我都想知

新玩比人拒絕入會.,...

push

騎兵好快成型
利申：9up

唔係掛？ 入tg之後pm RICKY

騎兵優勢好大，可以既話沖騎先

冇睇post 玩到11本了..

#30盟仲有冇位 有我就轉

開新服用咩好 隻隻都差唔多 上一手玩羅馬 冇乜感覺

125ser有無香港盟

轉嚟30ser

30ser咩公會

重玩好快

重玩係咪去新ser玩到7lv城再轉好d?

都係搵唔到點轉server 入盟？

搵到了

HK Ladies? 申請左

AC Rome

42ser 準備大戰

希望一個月後見到hkl稱王啦 再見

返黎呀喂

魚蛋 koris 梨花 fatlo 班友返黎先再考慮下

我初初玩時就係見到竟然有隻驚係咁多香港人玩
仲要有管理有分盟有秩序
希望你返嚟啦

咁你又知唔知我去左邊做緊咩

琴日開始玩既新手求入盟

你係咪搞小圈子比人踢左個位

傻閪嬲豬卡比

?

你邊位

成熟d啦 唉

英哥又係日本地鐵偷拍人啊?衰嫁WO師兄

咪就係 ,我係大家就唔入ser30啦
班管理層只會當你係安全套,用完即棄
意見唔岩聽,就踢你出盟
聽聽話話唔反抗就俾你返入黎

幾撚大官威

乜撚野400人一齊齊上齊落
算撚數啦,課長就當神咁拜,管理層唔識管理
只會同你講收聲,算數,唔好再提

放長雙眼等dgs剷哂成個hk盟

同埋棍皇咪撚咁mk小學雞啦
大叔就收皮啦dllm

我諗左成日，究竟有幾小氣既人先會不停狙擊自己人打機？

岩唔岩阿？Vincent?

係囉！
完全agger!!!!!
啲唔乖既會員先會比人踢
好憎啲唔乖既會員
特別係卡比同Vincent!

成日都賴死係呢個post屌人！

真係幾撚有趣
唔合作就緊係請你地走啦
入黎會反抗嘅都仲比你地入黎搞散個盟？

變罵戰post真係好？

人地2盟想拎返個答案,管理層無回應
係管理層(大叔) 做唔撚到野
成班管理層都係羊群心理,邊個口硬就跟邊個

我3盟都唔過眼啦屌

屌你老母咩戒撚左奶未啊你清
撞邪咩 隔幾分鐘鬼上身一次
你唔厭我都覺你煩

留名 第二個Server玩開收到風分裂特登過嚟睇罵戰

女人一個月發一次脾氣
俾人清理門戶踢走嘅小學雞幾個鐘發一次脾氣

小學雞仲煩撚過女人
咁鐘意發脾氣就繼續發啦
但唔會有人可憐你

癲狗召喚 夠鐘上水發癲喇喂

笑死人,英哥到底係咩團叫咩名啊?
講出嚟比我睇下你有幾活躍?
香港人就係決策嘅時候永遠唔出聲，然後到落實就大大力屌
每次開會都問人有冇問題，你自己又唔拎出嚟傾，跟住怪鳩人

不過你話好似卡比個種庇護工場院友，講左十幾次仲係唔聽/唔識聽/聽唔明，你講埋我個份啦

我獲獲有叫人講

咪臭係，最後Ricky收尾一定問一句:大家仲有冇問題，如果冇嘅話多謝各分盟的匯報...
講到變錄音機啦，仲話唔團結，唔團結就係你呢d老鼠屎平時將d問題收埋唔講，落實個陣同埋班村民入嚟搧風點火，話呢樣唔得個樣唔好，講完又將個責任比返管理層
你玩撚曬啦，做管理層要學撚埋讀心啊?

屌你老母睇你個樣就知新會然啦英哥
初期有事都大家拎出嚟傾，去到後面根本就唔係管理層變到獨裁，係班粉腸唔知你班撚樣諗咩咋，大爺! 幫你地搞埋曬d外交、軍事、內政你估咁撚得閒嘅~ 樣樣野都要人管，又唔見你出嚟幫下手
冇事就管理層不了
有事就屌你管理層

個陣2盟班人嘈嘈閉去埋discord嘈，最後點，得聞藥書生一條友敢屌，其他人?

醒下啦香港人，自己權利自己爭取嫁，你放棄個權利再嚟怨鳩人地抹殺你個權利，你會唔會on9得濟?

你不如係度講清楚發生咩事,前因後果
屌足咁耐都冇人講係咩事, 而家都市傳說咁

唔好叫我自己問admin

收皮啦，講完之後又係拎返大叔出嚟講，唔滿意咪叫佢落台。你估佢又好想做咩 要應付住你班庇護工場院友加腦荀都未生齊嘅小朋友。
所以講咁撚大堆道理都係唔撚明，似足2盟班小朋友
叫你比個id又唔敢比
成隻狗咁係人地個post度吠
學聞藥講句：我冇人生攻擊嫁

6個盟都有R4 R5幫手發表會員聲音，邊位冇講到你不滿嘅聲音啊？講出嚟聽下
係度複製貼上好威威咩
不過就係你呢種唔講道理性格，又唔聽人講，搞到冇得團結呢，老鼠屎仲要怪人
咁有料咪嚟講下道理，廢柴

L有人話hk3搞獨立，卡比問”你咁講咩意思”，大叔fans起晒鋼話卡比搞事

口口聲聲就hkf，另一面就打壓弱勢分盟好撚慘

求下你唔好再搞鳩呀叔我個post 我細心睇你留言，唔假設你係前admin, 内容剩係識罵又無point

黎唔黎30ser係其他人既選擇，但你係無point指罵，你係要嘈就執晒證據cap圖上黎support自己既論點，否則只係一隻狗亂吠

花生

超級大怨婦
我諗入到嚟d人應該第一眼睇到有位怨婦係度吠
唔想做豬咪加入hkl打鬼佬
怨婦又唔想做豬，又唔想人地反抗，又要拆散香港人嘅團結。
英哥真係香港豬典範

做咩扮第三人稱，嬲b

你愈咁搞自己香港人我地就愈團結 我都返返黎了
本身見2盟原admin走我都心灰意冷唔想玩quit晒tg 但愈黎愈覺得你班友有心搞事 真係火都黎

俾機會你入discord 開咪屌佢老母你又唔制 問你地有無問題又無人出聲 又話棄game又無棄 點樣服侍你班皇帝

梨花 肥撈等人見字返黎

招魂 夠薑返黎

係囉，重組搞dgs又不滿，唔搞dgs又話當你係豬
搬龍門快過光速
你d咁嘅大爺真係以為自己揸住聖旨打機啊？屌你老母
你真係好撚難服侍啊怨婦

曹操呢家要點樣配天賦

純騎兵隊

今晚ser 30 hkf 打hk2 好撚精彩

留名happy farm等有朝一日hkf俾人滅團

威啦 疊馬啦 成班垃圾

笑撚左 ricky你覺唔覺得自己好撚肉酸
大叔條撚好好味？ 含到雪雪聲咁

同今日香港政治局面一樣，你哋hkf做大唔覺得噁心？做緊一樣反民主而行，擁護既得利益者，打壓弱勢？雖然係game，但真係香港人縮影，只覺悲哀

睇唔明嘈緊咩
有冇人可以用淺白又詳盡嘅方式講下咩事
要唔含人身攻擊同單打

其實上面班蛋散係不滿自己俾人踢出盟所以嬲嬲豬姐
俾人踢左就即刻入外國盟
尋求政治庇護呀？
你地話大叔吹雞打你地
唔見你地吹雞打返人？
唔係淆底呀？

好肉酸呀

唔係我唔想打你地 係你地開盾避鳩我炸
話我地威完要入返豬欄 但我地未威完你個龜頭已經唔知縮撚左去邊啦
自己淆底走去避風頭仲要笑鳩人
避乜撚野姐 一係就打過 一係你就捐返入你老母個閪到好撚過啦

你邊撚個呀 出黎打過？

就係咁小事? 然後就真係上黎搞事?

咪臭係,
屌咁耐都冇人明屌乜
兩邊都冇人肯講咩事
你有料就放上黎一五一十講清楚所有前因後果
你班友咁小器我唔信你地冇cap圖
貼晒上黎等我地食下花生順便睇下睇下你地抵唔抵幫先啦
咪再po 同一段野上黎叫春晒時間啦, 好肉酸呀喂
私怨唔想人知咩事就匿埋一邊自己解決, 夠做你就去馬, 而家我睇到都覺得悶
男人老狗咪成個小學雞咁

屌
呢頭話人比鬼佬當狗撚
原來轉頭走入去鬼佬盟做狗

好在玩開另一個ser

spy

你慌你班柒頭夠大叔抽咩

嘩，咩料成班hkr團開哂盾，咁撚驚既

事緣。

Hk2 成立係出面，之後見其他後過自己嘅盟都有肉食，想入去分肉，點知人地已經已經圍曬爐，hk2 單丁係出面同其他盟隔左幾千里唔好感情。
之後有機會hk2 可以同其他人終於一齊分肉食啦，其他人就開始唔開心。 一時就又偷下hk2果份肉呀，有時hk2拎多少少又屌曬鬼呀咁。

之後捉蟲捉到hk2做錯d 野就有d 單打野出左嚟。 Hk2 d 老細忍左咁耐終於忍唔到爆左幾句有火嘅野，之後對家又開始鬧返轉頭。 鬧鬧下因為hk2 人少易打就清算曬成個盟嘅人，叫佢地分隊，邊個想入嚟食肉嘅就入，唔想食嘅就走，

咁成個盟齊心同上同落就一齊出去啦當然， 但班人又覺得好似有d 問題咁，出曬去咪又係係我門口屌鬼？ 所以咪成立左個新盟專出去屌打hk2 ,

欲知後事如何，請見下回分解

一陣人地又開你波 你班撚樣唔好學卡比又龜縮呀

唔評論大叔琴晚有無問題先

你有呢個分盟概念己經on9啦 分盟只係個行政上既安排 hkf得一個 人員都可以跟情況係咁調 唔好講到班大佬蝦鳩你地hk2先啦

你地未入關2前 一路都唔會有採資呀起旗既問題架喎 間時過界採未隻眼開隻眼閉囉 你班撚樣係有投訴唔係又投訴 煩唔煩姐

你地r4 自己溝通混亂 可以bypass 班admin 自己踢人出盟都算 其實都好少事 大叔都講左執番好就得啦
其他會員係5hk group吹水 問下你地係唔係獨立左
你地又小器又入埋人地5盟group到嘈

講真 道理係你地個邊 會唔會而家無人幫你地呀

1. 不嬲冇分盟呢個問題，正如我地係出面冇問題，入嚟都冇問題，問題係入到嚟，應該係大家庭但幫左比人排咁，係想同大家冇分彼此但人地唔肯

2.未入關前有起旗問題可能你唔知 但件事大家都冇搞大私了左， 入關前不嬲同hk6互採冇傷和氣，係入到先咁

3. 無錯係hk2錯唔小心踢曬人，之後都道歉呢件事係完左， hk5 人係gp話我地獨立，你話我地小器。 Ok,呢個可以接受，但重點係冇admin 幫手㩒火。 平時我地有呢d 咁嘅言論都會有admin 出嚟話大家唔好咁講啦之類，但呢次admin (hk5 r45) 話係佢地鳩講唔好當真。 Ok 就當係咁啦。 咁點解之後我地有人又講返燥返時就唔可以話你我地鳩講當和數？
根本一早已經係有人有曬bias 在先，hk2點做係佢地眼都係搞事。

之後只係有hk2人係大gp 本身冇講任何野，比人踢左先講第一句悔氣說話，咁已經比人話係大搞事分子。

不過講真已經討論都冇意思， 因為大家本身已經有bias 你睇我唔順我睇你唔順，就算對身做d 咩都會覺得係錯

HK2岩岩入關2 就講到明中立地 hkl係個個都可以採
其他就各自係自己領土採 根本就冇問題
係5HK班R4自私自利 小小肉都唔肯分比HK2食 夜媽媽插幾支旗想霸埋啲中立地 仲要屈鳩HK2搞事
我真係屌你老母咩
由頭到尾都係5HK既人搞事 舊5HK既人入左hkl就想搶埋成個hkf既話事權 睇撚穿左你啦大叔 醒下啦hkl既人 醒下啦ricky

個個位有聯盟資點呀

唔好再搵籍口啦
你咁講姐係聯盟資點係重要過hkf之間既關係

1.你地唔肯 定人地

3 可能你資訊不足 聽哂你d R4講；Ricky joker 大叔都即刻有㩒 係有hk2 R4 爆seed

4.有人係hkl group討論 卡比又入hkl group所謂回應去挑機 你地知？

多謝HK2比咁多花生我地食 維護追下POST先

一支旗有咩大不了 hk3關2門口 都大把中立地
唔洗質疑我 hk3地全部我有份起 有幾多資採我清楚過你 絕對夠你地食

一支旗? 你訓撚醒未?
其實你係咪咩事都唔知走出黎鳩up個啲人黎?

1. 我地唔肯就一早關外已經屌鬼啦

3. 你睇返hk5 gp 先啦， 唔係講大佬，講hk5 r45(我有括一出嚟）

4. 呢個係事後啦，我講一開始。

不過一個前R5 挑機後嘅結果係要滅成個團都幾得意

3 你睇番係唔係koris拒絕溝通先啦

4 講左唔評論琴晚大叔岩唔岩

前R5挑機既結果只係踢哂全部人出盟 有心玩就自己申請番入黎 搞事既88

3 你指係拒絕邊到溝通？？

4. Ok

咁點解要踢曬咁多人， 如果淨係踢你認為搞事嘅我會覺得合理，但好多人都係平時冇做過野，但因為呢件事而搞到有火。 呢個我覺得係其中一件錯嘅手法

你估班管班員認到哂你地全部人咩 game名同tg名又唔同 可能個處理手法係可以好d既 ；但個陣前r5搞到班大佬火都黎 呢個方法又真係最快手既 你地自認無搞過事既 你申番入黎 全部團都受你囉

唔好聽哂你地前r5 r4講既野啦

屌佢老母！打佢老母！
咁都忍得？

唔關聽唔聽曬r4 r5 事。
你試下代入一個hk2小薯角度諗， 有日你冇做過野但比人連坐踢出去。

而家20世紀喎，仲有咁做？

如果係踢q 曬f 搞事嘅先，有人再大搞事再踢呢個會唔會好d?

然後火都嚟代表可以亂做野？咁同你之前話hk2 大佬s 火完亂講野亂做野又啱唔啱？

踢你地有無出信架

真心唔知

我會申請入番囉

咁所以你咪冇企係我地果邊囉。

因為我地對呢件事嘅感覺係：
唔理，當曬你地你叛亂分子先，到時你地邊個想過返嚟我到就申啦。

用人不疑，疑人不用。 都比人咁懷疑，到時再入呀講錯少少咪又比人話我搞亂。 不了

你覺得有冇出呢？

如果出左我相信唔會咁大反應

無當你地叛亂囉 係一個方法快速分番邊d人仲好心玩同活躍姐 可能唔係最好方法 但真係無當哂你地係搞事囉我地

我唔活躍 所以開住盾滾水淥腳咁去第二度了

隻game岩唔岩新手入去玩

你地比人打到仆街仲叫人過檔

岩岩追晒post, hk2 各位admin問梨花拎我同佢既對話，我有講解整件事，唔多花時間篇幅係度講了，假如再有問題，歡迎tg pm我了解

呢個post有d人可能係扮hk2既人煽風點火，希望其他人都唔需要多加回應

據我了解及所加，過往同現在既#30 有唔少spy (純搞散#30 或者想拉人過檔好似果個新ser line群班友咁) 混入黎想搞事拆散大家，唔需要再為係度潑緊火既人勞氣

息事未必能夠寧人，但無止境既紛爭只會令大家繼續分裂，無必要要繼續嘈落去，嘈贏左又如何？

你扮個女人走入黎6hk好好玩？

你係30 我屌撚到你仆街呀，不過你地係新ser都夠慘，十幾廿人一隻源義都無

block 7你 bye

嘩，屌你老母，打撚完人，同人講無事會接受你，你無病丫咁都講得出

咁有趣？明明果日見到卡比比人踢左之後，係3盟校長出兵清佢。咁都入5盟數，咁叫打撚完人？你地係咪搵錯人報仇？你要搵搵3盟啦。
定係佢想扮可憐做戲比你地體，叫人清佢資戴光環？

校長話係卡比俾資佢，卡比都認咗係
另外打人係指琴晚大叔拉隊掃2盟所有人

卡比同校長有私chat架 係卡比比資校長

所以同3盟無關，琴晚打人主要都係5盟嘅人，大家明咩事啦

我又唔係大叔人 又無打你 是旦啦咁 唔送

唔洗再分3盟5盟 琴日係hkf知搞事個班又入番2盟 所以有既清理行動

唔好屈校長啦 明明校長同卡比傾好咗

我理撚得你地咩野事，我正係知叫我入ser 30玩，講到大家庭咁，轉個頭半夜踢鳩人燒我城。做到咁撚陰濕

咪屈校長，校長淨係識貼J圖

咁撚樣屈同作故仔都有，又證明左我講既野，有on9 仔有心搞分化，大家唔需要再罵戰

等我公道D講返句
你話人地30ser有幾百人玩緊，咁人地個管理層蝦你十幾條友
咁但係得你幾條友棄驚
姐係代表有幾百人唔支持你地的行為啦
利申：用港共模式諗野

調撚轉哂 而家係得番班管理層同佢地各自既狗隻留係到
我諗剩番100人都唔知有冇 其餘個幾百人唔係棄game就走哂去其他盟

但入鬼佬盟做狗的唔係得你地幾個咋咩

為左證明你地係岩既有能力既，快啲組返個聯盟，爆返幾個25城，到時收返hkf 做跟班，打鳩啲鬼佬，統一k30

好撚小器 你幾個去跟鬼佬啦

唔好係度做小丑喇

幾百人無左2盟就得番100人 數學神童？

關咩事呀 日光日白約你戰 你敢唔敢應戰先

勸新手想玩唔好再入30ser 入其他新set la
一來30ser個個已經好高level好難追
二來30ser有一班好早入ser既人玩小圈子鐘意打邊個就打邊個
如果真係想玩打鬼佬而唔係香港人內鬥推薦你哋入新ser1134
有一班好有heart既香港人玩緊
岩岩開咗server兩日唔怕冇得追
好過入個開咗兩個月既server睇人面識

Ser1134 邊一區？

係1107玩左兩三個星期。 想重玩

1134右下角第4區

人地入左gsr 啦

叫你盟主含撚啦
扮女人入hk2想拉人轉ser 屌你老母一早睇穿左你啦
仲以為自己扮得好撚似

求紅鬍子天賦點法

我屌撚134ser全部人呀 柒頭叫人走

好過入30ser俾人當狗撚同玩香港人內鬥

內咩鬥呀ser 30 可能大叔帶領hk5同埋卡比既hk2 最後一齊入番gs bbq呢

ser134 既柒頭出黎啦

直接入隔離post開佢拖啦

係到直接同大家講啦 要轉ser都唔好轉134 上次假人妻既ser 佢地會等你升到咁上下將你當羊殺 個朵臭曬 希望呢到冇人轉左過去玩

唔會幫佢地推post

全國人民熱烈慶祝HKF被大叔中出即飛
我真係恭喜你呀

就咁睇...剩係見到你地係咁追擊
咁睇黎個盟都唔方好得去邊 咁小學雞既

唔敢喺tg grp講，但其實最後變到咁，我諗絕大部分人都好唔開心，對我黎講個感覺甚至就好似情侶分手咁。
大家一齊放左咁多心血，為其同目標努力，認真到個個星期開幾粒鐘會，結果最後搞成咁，功虧一簣。今日下晝喺東鐵見到grp入面塵埃落定，認真係有少少想哭。可能我份人比較情緒化同未夠成熟，過份投入，唔岩玩呢啲驚。最後希望離開嘅各位都可以繼續玩得開心。sor for 1999.
自問有愧於卡比同大叔嘅人上

呢首歌想share比大家

巴打be strong
依種感覺明白的，但諗深一層「道不同不相為謀」，繼續落去矛盾只會加劇，學你說話正如拍拖情侶咁，一齊相處咁困難，可不分開呢？
Ps. 我都係ser30有感情的人，的確有些難捨

玩左一排， 岩岩抽到凱薩
想問咁多位大憊應該升咩技同點咩天賦？ 同埋要升貞德配合

升咩好?

爆發果邊

咁其他點?

你隻野未40lv五星都點唔到其他

我簡左曹操升五星
洗濕左個頭
爆發天賦勁過騎兵天賦

有冇巴打可以教下我凱薩要唔要扣LV升技同埋天賦升咩好

唔好升二星

第一招技升到lv 5先

我都sad左成個禮拜

先唔講中間產生矛盾你地點拆彈,但最後我真係唔知你地想點
一方面踢走曬HK2,但你另一面又唔俾大叔清算,
你一係就力保HK2叫大叔收皮,一係就狠心將成個HK2斬草除根
呢個又驚得失,嗰個有怕有愧,最後咪兩頭唔到岸

合則來不合則去，唔需要sad ，理念唔同既遲早都會分開，下一次再發生既話，希望可以和平分手，做唔到family 都可以做ally

同隻game分手

完全唔明白兩邊都係香港人點解要鬼打鬼? 你估個個都想內鬥嫁咩，兩邊一齊小學雞邊有人阻止到?
香港人d內鬥基因真係on撚鳩

不過唔怕啦，打神廟大叔同hk2又會合作返

留係hkf真係on9仔嚟 仲想留住二班人

on9到成班香港人比人過一棟，原來兩個都只係想去鬼佬盟幫手合作
你地設咁大個局，邊個諗到你地私底下咁friend ，個最終目標係一家團聚打神廟，咁hk family睇唔出你原來背後有咁大陰謀，真係一班on9嘅（包括自己
下次團聚要益埋係香港兄弟嘛，好嗎
唔好鬼佬要你地含撚就兩個由反目成仇變共享賓州
btw今時今日仲未有護主犬駁到呢張圖
記得今晚 1500UTC
卡大黨爭，華麗轉身
共同進退，卡大兄弟

唉慘，個d咩英哥怨婦見到我個回覆，即刻唔再複製貼上
咁我放多幾張圖自推
呢個post入面堆怨婦心態:

大叔心態:

大卡心態:

仲有鬼人玩咩
只要唔同意見就話你唔岩
淨係識圍威喂 同時事台一樣 唔岩聽就5毛 無分別
要玩都咪黎30ser 哂時間哂心機

唔係囉,有唔同意見,d人係唔會選擇發表,而係屌左admin先
叫佢地班人做admin又唔肯
喂，唔係冇機會比你發表喎，你自己唔爭取又賴鳩人啊?
你班怨婦死狗真係垃撚圾，我講咁多句真係一句都駁唔到
不停只係識講:admin正廢柴，咪玩ser30
同狗一樣只係識得吠吠叫
唔啱試下講第二句駁我?

開個盟比香港人一齊圍威喂，係你地個大叔卡比搞串左個party仲好心怪鳩其他人

無意同你口舌之爭
有新人想玩唔係問題 唔好30ser玩
過來人既建議

你係無意? 定係駁唔到啊，講清楚少少
所以話真係成班怨婦

當我駁唔好到未
你岩哂
總之信我就唔好去ser30

邊有得當，駁就駁到，駁唔到就駁唔到嫁啦
成班朋黨契弟玩散左個香港盟再叫人咪入返香港盟，係威嘅

係啦係啦
散左盟
唔好join ser30

恭喜卡比 大叔 一家團聚

恭喜大叔卡比搞完黨爭搞散完ser30香港盟之後中出即飛
走去鬼佬盟含撚，賣起成班香港人
香港世界仔典範!

做左國王之後 kvk
咁新人係咪去新ser好d
利申玩左幾日 0課

其實ser134 班人係咪好想我地組隊入黎挑機？想就出聲就ok。阿英哥波比哥

男人老狗又扮人妻又改名又盛，仲要一入黎就比成班admin 發現踢完又改名再入又比人發現，到底要踢幾多次，逐個入黎柒，其實你唔洗pm 拉人架，要入就會入。

去新ser啦
30ser玩黎都哂時間

134全部小人嚟，夠膽做唔夠膽認

唔係30就一定要134？
得兩個ser?

多謝英哥幫手推post招生
英哥好耶！

大叔開團嫁咩撚樣
係賣都係成日quit group嘅ricky賣
未撚瞓醒 睇怕你真係唔知頭唔知路嘅134ser on9仔

有冇人cap張ser 30 睇睇，而家發展到點？
利申：棄左

都話左未出發先內鬥
中共百年劣根性

你地30ser好醜陋

新寒都卸任過

一隻game，已經睇到啲人嘅質素係點

點解?

勁好多

可唔可以畫，畀我睇下點升?

曹操天賦升咩好?

我都唔知點解Ser30 d人要咁仇視其他ser既玩家，有無人可以講下?

新玩入新ser易追d，唔係好合情合理咩? 點解講到唔入ser 30有罪咁

其他野唔清楚 但易追d呢樣野唔存在 課長個個ser都有 如果要真係佔到資源一定要人數多至少3位數以上 暫時最多人係ser 30

當然你唔介意去外國鬼佬盟咁咩ser都無咩所謂既

槍頭好一致係134, 關其他SER咩事? 134盟主拉人手法極度惡劣, 屌佢洗唔洗經你過COUNT

係咪藍色嗰度?

係

新人留名

有盟未

入左6hk

新手留名

e-sg vs zhk

全點藍，敵人當野蠻人甘打 好打好多

卡五星

新手一問，點解轉ser睇到係由#1001開始？#30即係#1030？

yes ar. 1030 改左名 因為太多ser

新手想玩 農下既話 入#1030 黎緊準備kvk

1030 既邊一個

新手玩咩ser好

是但飛左先 入TG問

1030就黎開誇SERVER戰 有興趣就黎玩啦

呢排好多新手入黎玩 2 3 日就24 25城

2,3日25城就算啦😂

賣下99%香港人呢個賣點先啦

一陣1v all

笑撚左 又串鳩#134

不用分得太細 兩邊都係支那人
利申：某SER法國盟 日日跑半粒鐘去掃支那盟礦

土雞佬 蝻 支那人 都係垃圾 不用分得太細

想一齊玩有人陪就黎hk5

鬼有串 人地咁多中國人，仲上連登招生

ch25好難升

加油啊!
記得join集打城寨

笑左 ser134班友真係on99

哦

努力推post
不會輸比支那fake news人

支那fake news人

亂屈廿四

又要玩fake news抹黑
又要扮女人撬人
又要秒踢秒洗自己人

真係癡撚線 思覺失調

推post啦

好撚肉酸阿 專收大陸人但係要用hk個名做牌頭 仲想呃連登仔份去聽支那人支笛？ 134ser垃圾到爆

覺得細力士好可悲，不停係連登講野，但全部大陸人嚟唔到連登幫佢
支那仔好慘

力士無視我地

佢個ser咁多人就唔會只係得佢一個推post la

新人剛玩，請問有無盟可加？

升8本前用新手遷城搵ser1030地區2，入埋tg group可以一齊開心交流

係咪尼個ching?

Yes

師兄叫咩名

梗係無視啦,
連神廟都唔想拎
仲好意思話人

原來134冇諗住做王

134 好垃圾 死地產佬

成班人話去屌唔過嚟推post

唔係條陰濕仔單單打打都唔會走入去屌到佢反皮

係個邊留一句，呢面留2句ok?

大灣區地產?

支那人

人地細力士得自己一個支那仔入到連登都推post都推得大力過你地
（雖然係自己同自己講野）
自己同自己圍威喂都第一次見

可能借個acc比個fd覆呢

成班中國人玩一個連登ac咁癲？
連登ac落7仔買都有啦

唔想比錢買ac囉
所以咪求人課金

跟多支那人多 依家成日屈我地

剩係識口技嘛,咪啱囉

134 原來成堆支那仔

今日先知？

Crystal of reunion玩法？

班廢柴又呢又路
結果又係痴埋第一盟班大陸人度做狗
講咩高層決定

講野又冇point 剩係識支那式老屈

班契弟真係好撚厚面皮

唔撚夠人講，開始轉移視線
垃圾到

支那仔夠膽黎連登開post叫人入
30ser內戰口交清算點都好過支那會啦

mouth kung fu

我今日先知
原來dgs係俄仔
多謝資料提供

班on9仔未撚瞓醒

ser111 689 香港人 快入

入ser30一齊玩啦師兄

我入唔到ser 30呀,佢地王國一覽係10XX開始?

ser1030 入tg group la師兄

大家好 我係新手想一齊玩 揀左1030之後應該搬去邊個城

放假冇嘢做入game睇吓
原來hkl拎咗神廟
但屌你老母 王國email啲英文唔好再垃圾啲
影撚衰香港人
咁嘅英文真係小雞未畢業咁